有武汉肺炎患者去蓝十字会捐血

香港新冠肺炎疫情愈發失控，據悉今日(13日)至少有50宗確診個案。紅十字會輸血服務中心表示，接獲一名捐血者通知，他昨日(12日)確診新冠肺炎，曾於本月5日下午到西九龍捐血站捐血，輸血服務中心現正跟進相關個案。